【嘩屌】AM車都有粵港車牌？？

AM4617, 粵港Z1045

正常嘅AM車都未見過掛粵港牌，但係呢架小巴就好特別地有
重點係架小巴係全白，拉晒窗廉，有鐵欄，同我哋所認識豬籠車差唔多
加埋中港車牌，唔通呢架車可以送中？？

查過偽校巴TG, 未發現有報告

大家點睇，呢架車應該係近期先出現

移民局車黎 一向都有

香港有移民局咩？

你點知的

被移民？

info@gld.gov.hk

被遣返

上年架車都冇粵港澳車牌.....點解突然變左有.....

???

求解

應該係入境處

觀察力強

摩擦力

送中小巴

入境處掛

我pish

不嬲都有 幾年前新聞都見過

真·送中

送中又嚟
送人落嚟又得
得咗

入境處咪移民局囉
英文 Immigration Department

新加坡移民及關卡局英文咪又係
Immigration and Checkpoints Authority, ICA

其實香港有好多部門英文同中文名都唔夾嫁啦

英文名就同其他國家一樣，中文就永遠都改得次等啲。。。

ys ....

好耐啦，車d官上深圳開會

推下先

送中

之前見架ZG但係冇藍牌...

ZG 本身就無藍牌

有些少時事常識都會知

就算有都唔係藍牌啦，軍車車牌白色㗎

係喎，ZG =「駐港」（Zhu Gang）... 自

調左架車去入境處？

你點搵的

Up

Push

你個名

你見識少姐 不嬲都有

ZG係香港車喎 你幾時見過ZG係左軚先

送中仲用AM車？

解放軍車

咁都搵到

唔怪得咁多人失蹤

有咗好耐啦
車D官員上去開會
利申 有朋友係政府司機

係google打AM4617選圖片就有

好，辛苦晒

google

以前可能係
而家？所有部門都會配合黑警
呢d車就方便直送被暗捉既義士上強國放血切器官
之後可能永遠消失，又或者部分就運翻來被自殺，嚇9人

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

好癲

呢架真係有機會送中車黎
BTW 咁都搵到

係咪入境處幫手送香港人上鬼國？

啱呀，依家咩時候呀，連康文署車都俾狗徵用

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

推

好癲. 希望唔係手足

好撚恐怖 推左先

其實部車個主要職責係送返啲喺上面畀大陸佬灌到醉哂嘅移民局高層返落黎

屌你老母sir

咪撚搞笑
就算架車係入境處
入境處限制poly手足出境
入境處咪又係有份做特務警察
1日150個咪係係入境處批
on撚柒鳩

成日都見，不過無留意車牌

immigration 其實可以解做「入境」

有無影到有被捕人士上車

push

Strong...

再開過個ac啦sir揚曬啦
都話你班黑警on99架啦

新屋嶺解人蛇經文錦渡返大陸

個個都話自己黃到乜
黨鐵係咁 政府又係咁
但當要你做決定嗰陣你會唔會拒絕？

派返畀你
ZG軍車全部係右軚黎

150個係廣東省批 入境處係無權批核

送中巴

你有高級駕照嘛

冇

你的朋友就是你

呢架車揸得好癲，勁無品

左穿右插，勁似大陸仔手車

因為香港唔係國家

但香港實際上係。。。